狙記買左c朗算唔算抵到爛

又攞意甲了

1億就買到球王

當年9000萬買希古恩差不多

淨係股價都唔知升左幾多啦

祖記個名今年多左幾多人提

賣波衫都賺翻

早幾日先前咗財報, 蛆記同期revenue跌到仆街

咪又係 意甲

簽無女都拎到啦
洗撚90m

個1億係買佢個仔架牙朗係買一送一返黎

安利簡先係

唔計啦屌

你睇班花迷即刻變左意甲專家就知咩事

豪華版路蘭迪

贏唔到歐聯=唔值

係囉，小花一轉會去祖記d花迷就個個上曬身 屌鳩祖記廢

係 依家比真歷都二線料

唔識數字都睇到年報？
定你當跌左-39m

sorry 我理科仔搞錯咗，唔係revenue, 係profit利潤跌到仆街

股價、成交量、市值升到仆街
理科仔返去做加減數，商業社會唔岩你

狙唔買C朗會輸意甲?

好心條友咪沖出嚟柒

小花迷除咗最識波，仲個個都經濟學家

我諗如果祖記都蝕錢既話 意甲應該執得

仲有心理學家呢